點解南亞人咁鐘意電油van?

點解南亞人咁鐘意電油van?
貪七座? 貪燒油?
見親都係電油 hiace urvan....
好想拍片訪問佢地

狗改不了吃屎
成班死咕呢

sad